{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108717",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 모모(HOTEL MOMO)"
    },
    "text": "大田龍田洞ホテルモモは2020年5月22日にオープンし、総客室数は23室です。韓国語での案内支援が可能で、第2駐車場も保有しています。第2駐車場はジョンサムビルの駐車場であり、一部屋あたり1台のみ駐車可能で、2台以上お持ちの場合は1台のみ駐車可能です。予約時に徒歩で来られる方が多いので、車を利用するかどうかを必ず確認して予約してください。ホテルモモの住所は大田広域市東区東西大路1695番キル24-14で、第2駐車場の住所は大田広域市大田東区東西大路1705番キル5です。客室内の施設としては、ネットフリックスの視聴が可能な65インチと55インチのスマートテレビとともにOneTouchリモコンがあります。客室には最高級のエースベッドとホテル型寝具、個別Wi-Fiが備えられており、ヘアドライヤーとヘアアイロン、ワイヤレス充電器も提供しております。客室は禁煙で運営されており、カップルPCも完備されています。ゲーミングモニター、キーボード、ゲーミングヘッドセットは無料レンタル可能で、セスコ管理の下、清潔で快適な客室衛生状態を維持しています。ダイニングルームは5階に位置しており、24時間営業しており、お客様の便宜を図っています。未成年者は出入りが不可能で、身分証明書を持参する必要があります。寝具類やタオルが汚染された場合は賠償が必要で、特価ルームのご予約のお客様にはポグリラーメンのサービスは提供されません。また、ラーメン機械の備え付けやラーメンの贈呈、カップルボードゲームの無料レンタル、BESTレビューイベントも実施中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルモモはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルモモは2020年5月22日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルモモの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルモモの総客室数は23室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルモモでは韓国語での案内支援が可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルモモでは韓国語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルモモは第2駐車場を保有していますか？",
            "answer": "はい、ホテルモモは第2駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "第2駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "第2駐車場は大田広域市大田東区東西大路1705番キル5にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルモモの住所は何ですか？",
            "answer": "ホテルモモの住所は大田広域市東区東西大路1695番キル24-14です。"
        },
        {
            "question": "ホテルモモの客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルモモの客室内には、ネットフリックスの視聴が可能な65インチと55インチのスマートテレビとOneTouchリモコンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルモモの客室には最高級のエースベッドとホテル型寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内には個別Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルモモの客室には個別Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはヘアドライヤーやヘアアイロン、ワイヤレス充電器がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルモモの客室内にはヘアドライヤーやヘアアイロン、ワイヤレス充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルモモの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルモモの客室は禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームは何階にありますか？",
            "answer": "ホテルモモのダイニングルームは5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルモモのダイニングルームは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルモモに出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者はホテルモモに出入りすることはできません。身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具類やタオルが汚染された場合はどうなりますか？",
            "answer": "寝具類やタオルが汚染された場合、賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "特価ルームの予約の場合、ポグリラーメンのサービスは提供されますか？",
            "answer": "特価ルームの予約のお客様にはポグリラーメンのサービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルモモではどのようなサービスやイベントが行われていますか？",
            "answer": "ホテルモモではラーメン機械の備え付けやラーメンの贈呈、カップルボードゲームの無料レンタル、BESTレビューイベントなどが行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 701
    }
}